[返印度啦仲百里香]連登有愛,立即鏟佢返印度!

屌你咩老闆!
你家鄉打仗呀就嚟!
你仲走去食老麥

一場巴打醒$20你,啦啦聲返印度吔蕉啦!